DHL真係好癲

1. 送之前唔打電話
2. 送唔到之後打比個客，但個係無來電，我不嬲都唔聽133
3. 打電話上去入完運單編號，自動cut線，試左3次都係咁

點解跨國企業都咁垃圾

順風最好

順風順風Yeah

唔聽133正戇鳩

唔係喎
只要track到件包裹到咗香港
就可以打去叫佢指定咩時間送
我覺得好撚方便喎

第三點我真係未試過

我家姐上次miss 左call,佢放低左張卡叫我家姐打過去問之後第二日就送返上門，好高效率喎

2/3都未試過
3打去係有人接聽唔知點樣“入“個tracking我都

DHL好喎
SF先差 態度差不負責任

人柒俾人欺

OP 打嗰個咩電話嚟
24003388 直接有人聽喎
未試過要入冧把

同樣DHL 送
1. 送之前無電話
2. 送唔到無電話
3. 由頭到尾都唔知送左未就彈左返去俾寄件條友

唔知DHL 問題定送發貨條友無放我電話

其實DHL送貨算係咁wor
之前幾次都係有人打黎我無聽到 但佢會照上門
同埋都算快
不過之前有次我好急要送件貨去英國
打去DHL問好曬尺寸收費 電話confirm左佢搵人上門收件 即時現金比錢 都成千蚊多少少
咁好啦 之後件貨都好快送到英國果邊
跟住過多個禮拜dhl打黎同我講件貨照左size
要charge多我8百幾 即係total成2000蚊
我心諗2000蚊我自己搭飛機帶埋過去唔好

第一 果時同佢confirm曬size收費先
第二 佢搵人上黎收件收錢時check又無問題
第三 就算佢收件返去發現size超左 都好應該打返比同我講返要收返差價先再決定係咪照寄 佢係完全無同我提過就send左件貨去屈9我比錢

dhl有時入左大廈門口掉低張卡入信箱話你屋企冇人
其實屋企有人佢懶到唔上門

我DHL左好多次
貴野/重野/要簽名個類既急件又快又好態度
平少少個啲 即係搵阿叔送個啲就差到屎咁
有時佢叫郵局代送我反而仲開心

約左今日6-10點送，岩岩沖緊涼無聴到電話，之後即刻打比佢，點撚知佢話無人聽走左，就快就走咁我約時間把撚呀

最on9我入完個track code, 客服叫我講多次，心諗個system唔係咁廢呀

成日比人打嚟搵陳小姐

送到先打電話

係咪蘋果件呀

送之前唔打電話真係on撚9

咁你最後點？

哩個順豐黎ga wor

係

約左時間先打電話, 無約時間反而就咁送, 真係唔明佢公司係咩logic

收過好多次DHL，有BNO，有iphone，每次都好滿意

Dhl成日打黎話我有件扣關

順豐都濕鳩, 之前有單原本有兩件, 佢送上黎得一件

呢樣真
明明都黎到都唔上黎直接放紙落信箱話無人

工作關係經常接觸唔同公司速遞員
DHL係standard人工 所以行動慢唔積極 但好怕投訴
順豐送件收件都抽佣 所以行動超快 但態度就相對衰dd(尤其對住生客)

好似係

順豐依家都好廢
上次明明一早到左 等左成日都唔撚派

DHL

DHL先好 送上黎會打電話
去到屋企樓下先臨時改地址送去第二到又肯
屋企無人 book完時間 第二日已經即刻收到

其實我覺得睇人

你寄咩先，扣貨係海關話事架嘛

試過明明指定9:30-13:00送
DHL 個人9點正就送黎
黎之前都無個電話
搞到差d miss 左

上次訂ipad個送貨佬串過馬撚
即刻嬲到打上去投訴
最後個cs say 晒sorry咁條氣先順返

第一時間問清楚佢點計多800幾差價
佢話要通知acct果邊check個數點計出黎
之後佢acct打黎 我咁岩返工無聽 佢夠膽死當我agree左比錢 直接叫人上門搵我收錢
跟住佢再搵acct call我又miss call (真係miss唔係特登) 又當多次我agree比錢
同佢cs嘈左一輪 最後無再追我到依家

上網改時間好過啦
上網改好方便

最憎啲送貨佬早到仲要嫌你遲
試過兩次 非dhl

宅急便先係西中之霸

DHL好似會留卡架啵

之前博客來訂野，送之前冇比電話，唔係屋企，入左張卡係信箱，打電話去即晚安排送番

我試過送bno嚟
明明我全日係屋企，打個電話嚟我都未聽得切就收線
轉頭打去佢話嚟過
結果打去cs改時間
第二次費事再miss，打多次confrim, 呢個cs就同我講上一手改錯日子，改左下星期

到佢真係朝早送嚟，我啱啱係樓下商場食緊早餐，我食到一半出去攞，佢跳落車交低件野就跳返上車

一面倒留言話dhl服務好，樓主係咪用左其他喳

DHL出名垃圾

送貨佬問題喎
送我個附近個呀叔送之前一定會打電話，有時無聽仲會留言
如果少貨無人聽都會黎左先
但係每次拍門拍兩下就走，有時未開得切門就走左搞到要喺走廊叫佢返黎

試過有次唔喺香港，屋企又無人收
我阿媽驚太耐份件會彈返轉頭就幫我打去dhl約再送
約咗喺某百貨公司門口收件

US送個件黎HK送成個月
送前又係冇電話

淨係試過寄急件去英國，第二日就到英國，覺得好癲

收件情況就唔知啦